巴絲們，請回想活動初衷。

最近見到連登每日都好多意見，總覺得有人分裂緊連登。
連我自己都開始漸漸忘記當初想要嘅野，當然五大訴求依然識嗌，但背出嚟又喺咪完整？

無論是否風向定還是真心嘅爭論，想大家記得五大訴求，缺一不可唔單單是口號，諗吓我哋為支線，為支線嘅支線或者支線嘅支線嘅支線鬧到面紅耳赤又是否幫助到五大訴求？

五大訴求仲識唔識背？

希望大家靜下心來，背一次五大訴求，到底爭取緊咩，自己應該要做咩，做自己覺得岩嘅野，我哋好難先行到呢一步，千萬唔好亂，我哋唔係well-trained，但我地香港人最叻係識進步同學習，大家加油。

我見到大家咁樣嗌交我真係有啲心痛

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

依家又裝修紅資 又加泰
唔知做乜鳩

推

真係久唔久就要攞出嚟提吓大家

係呀 明明大家團結一心行到嚟呢步，唔想大家分裂，煲底仲要擁抱

支線一開始幫手加速運動發展，但到而家支線太多，人既精力有限，變左每野樣都一半一半，呢個post喺自己嘅感想，希望大家重新審視個活動嘅發展，諗下要點樣分配活動同精力

亦希望大家每日問一問自己
五大訴求喺邊五個

每日嘅運動進程都會令到運動嘅本質改變
但無忘初衷

五大訴求 缺一不可

依家全部都係自決訴求，鍾意點就點

但根本加泰唔會有助於實現5大訴求！

提自己

大部分人上連登都係想好好討論，了解下最新資訊，同埋互相提醒。猶記得當初一開始，幾個鐘內，大部份嘅巴絲可以一齊討論出一個活動嘅方向，開始眾籌，開始文宣，因為大家都清晰自己嘅目標。

無可否認，呢幾個月發生嘅事太多，每個訴求嘅背後都多咗好多難似釋懷嘅事，同時衍生唔同嘅抗爭支線，問題出現在大家好似越打越散，有人會focus A支線，有人會focus Z。

唔喺叫大家忘記，正正係呢啲事將我哋連結埋一齊，大人數喺好多，但越多支線無限延伸，再咁落去每個支線只會越黎越少人，以致發揮唔到條支線嘅作用，我哋喺要重整。

不過恕小妹無能，睇到有問題，但唔知亦無好嘅建議提供，能夠做嘅喺希望大家一齊討論下，我哋一齊行落去。